[
        {
        "questionID" : 71,
        "grade_level" : 3,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos?",
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "mamasa",
        "mamipi",
        "manalbe",
        "mayap"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 72,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "lumakad",
        "sukle",
        "manayi",
        "mamulayi"],
        "answer": 1},

      
        {
        "questionID" : 73,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "mandilig",
        "lukluk",
        "manimu",
        "basu"],
        "answer": 3},
        
        {
        "questionID" : 74,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus king bale?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos sa bahay?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "mamiblas",
        "manyipilyu",
        "mangan",
        "kakawe"],
        "answer": 3
        },

        {
        "questionID" : 75,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus da ring Animal?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos ng mga Hayop?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "maglutu",
        "mamulayi",
        "susulapo",
        "kukusad"],
        "answer": 0},

        {
        "questionID" : 76,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus da ring Animal?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos ng mga Hayop?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "mamanik",
        "luluksu",
        "manalbe",
        "susulapo"],
        "answer": 2},
        
        {
        "questionID" : 77,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus king iskwela?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos sa paaralan?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "susulat",
        "matudtud",
        "tuturu",
        "makiramdam"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 78,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus king bale?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos sa bahay?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "matudtud",
        "mandilig",
        "manimu",
        "susulapo"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 79,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus king bale?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos sa bahay?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "maglutu",
        "mamalis",
        "manigaral",
        "mamiblas"],
        "answer": 2},
        
        {
        "questionID" : 80,
        "question": "Sanu karing susunud a Kapampangan a salita ing ali papakit kilus king iskwela?",
        "translation": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos sa paaralan?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "mangadi",
        "manigaral",
        "manalbe",
        "teterak"],
        "answer": 2}
    ]
